老母準備要買華為mate pro 20,可以點勸佢唔好?

佢budget 6~8000
話最緊要影相靚
我叫佢買XR
仆街sales 係咁話唔好又廢......
可以點叫老母唔好買屎為?

你直接買左iphone先
同老母講無得退無得換機, 你唔肯用就哂錢

認真post,希望各位巴打幫手,對抗屎為

見pixel 好似唔錯，香港有得買?

Pixel

做乜要逼你老母用屎啊
XR

屎都好過屎為

影相真心靚wor

你解釋比佢聽sales 要sell d 屎先會多佣分
部機係好駛撚sell 咩
緊係賣唔出果d先要死推啦

所以好難勸，又唔見電話鋪pixel 3 試

同佢講而家華為好多國家唔用佢既設備 可能遲下旅行唔俾用
sales 呃佢你咪呃返你阿媽

Sale係咁，聽佢地講死得，賣iphone 無咩錢分，推屎為果啲賣左有錢分，佢地仲唔死推咩

有志氣，幫推

的確係，日拍基本屎為mate20p, 三叔n9, iphone xs, max果啲無咩分別。都係好靚。
夜拍得確屎為好啲，個底大硬件贏左。其次到n9,再到iphone.
拍片，iphone 贏晒，又定又靚，收聲又好。
不過連登仔可能無咩拍片，所以無咩人吹奏
我就好鍾意家庭生活啲片，用緊xs, 除左電量一般，其他完美

直接去屌7個sale

油畫味精相

6-8k買x/xr啦，色靚老人家容易用

xr影相同pixel差唔多tbh

華為佣好多，iPhone一d傭都無，貪財tim cook

同老母講Android冇iOS咁容易用，再加埋華為大陸optimize，半年左右就會lag，唔值得買

4k樓下可以考慮android， 8k買Android=倒錢落海

同埋華為d監控進程會拖慢部機（win10都係咁）

真事黎，吹都唔洗吹

多佣金
iPhone無乜油水

買部pixel 3俾佢
帶佢出去影夜景
實出哂水

Pixel 3 XL 柒事做盡
香港無行貨
855都就黎出仲用845 粒845仲要係降頻版！
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM 瘋狂reload app
得128GB ROM 唔夠用
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
無雙sim
無得換電
拍片4K得30fps
跑分仲廢過3星

xr影相 唔買華為都唔好水佢買垃圾啦大佬

night slight得pixel有
係講緊就算個mon顯示全黑
但你眼睇到 佢一樣影到野出黎

平心而論
華為係好過iPhone

佢個廣角鏡真係好好用

叫佢過多幾個月等s10

兇宅百老滙sales專業意見

你老母信sales唔信你 好好反醒下

Pixel XL

勸佢買多部華為

之前csl買一送一唔買依家買好貴

先斬後奏

怪就怪iphone定價太貴

其實你sale佢買Note9都好過華為
iphone xr次一級

買小米比佢

用過覺得伏自然唔會再用

總之唔係垃圾iphone就得啦
電子垃圾 idog食屎都話好食㗎

係乖仔而家即刻去出部XS max俾老母
等老母拎部機去俾啲師奶威下。
老母對住師奶 : 我個仔囉，搵得雞碎咁多。買咗部apple俾我喎。呢部囉。喂！你哋知唔知幾多錢呀?問佢又話好平。冇呀本來諗住買 P20。佢話擔心我，用大陸嘢會爆炸整親我喎。就買咗呢部俾我。

師奶朋友：你個仔搵得雞碎仲要比人呃買部成萬蚊電話

唔怕比人爆銀行戶口用大陸野

日本人自己有出電話都要iPhone 就知係好野，試問二手價

XR 都係屎來喎.
條邊咁粗, 咩年代呀, 重復古.
市面上有邊部機, 好似 XR 咁粗邊, 答我呀

你估依家 興復古眼鏡咩.
阿媽眼光好過你. .

用五年

佢計用50年都得架啦

買華為就以後冇家用
叫佢自己簡

買部xs max 比你媽啦

我用緊3星s4 仲係好順

我部G3都好順 井底

直接同佢講用華為會被大陸偷哂啲錢，你同事嘅親戚都試過
咁樣佢好大機會唔會買

抹黑片 我自己就有部用緊

因為你買iphone佢冇佣收

用囉

好定唔好係佢自己感覺喎

終於有個認真解決問題